(統計學) 你地幾時開始打丁？

小五

大學final year

你之前果十幾年發生咗咩事

K3 個女同學係到摸我奔周然後唔知射左啲乜 自始知道打飛機依個動作

中一

5歲

小三

畫個chart 來睇下

小一

小學1 年級 果時un 枕頭 覺得好爽

最多夠20頁我整個統計圖喇

30歲先開始

中三

好似係小4

幼稚園個時

小四

念力？

K3

幼稚園已經識磨床打飛機 射空炮
有時訓唔著 射完好累先會

真正有精係大約小五 嚇撚死我有野噴
識用手chok係中三

中二

小二,搵野壓佢

姐係30歲先識射精？

28果年

中三 頭中一二齋睇唔識打

同樓主一樣

小六

小五係踏入青春期階段

小四
上亞洲狗唔小心click入成人區
入面有成堆j圖
當時第一次睇j圖真係令我眼界大開

第一次射真係好撚多

我都係中意壓住條j

咁你幾時開始打丁？

中一係咪算遲

小二三有咁嘅feel
小六左右有野出

有咩所謂姐

幼稚園個時已經射空砲

升中一暑假

小五
細個偷上咸網
都唔知個動作叫打丁
淨係知跟住個男優chock j好爽

this

其實細個射得多空氣炮對健康有冇影響？

K1

F.3

睇就小六,打就中一

小學三年班
嗰陣諗住上Foxy down套Tom and Jerry睇
唔知點解down左集AV
自此之後就

應該小六

時開始打?
一個字前開始打, 而家重未射

中四

小5 kyo睇j圖av 睇完跟住啲人係張床度un

有。男性激素會少咗，所以我無喉核

第一次唔記得 小二掛
小六開始每日至少一j

真心問咩叫射空炮？有野出？
利申中一第一次

中五

中三升中四暑假
仲記得第一次打j個種感覺 爽撚到腳仔軟

忍唔住打⬅️兩次